4月北海道自駕遊一問

行程 total 9日
新千歲機場->札幌->小樽->登別->函館>新千歲

同fd一齊去但得我一個揸車，見google map 函館直踩新千歲要差唔多4個鐘，會唔會好辛苦？有無中途景點可以停留一晚？

依個行程大概要預幾多油錢？已租Toyota Vitz non-hybrid

留名學野，
新年自駕 大阪 - 鳥取 ，最長4小時車程，
不過日本高速好多中途站可以休息買下野抖下

揸果個都有啲嘢做，乘客就悶到仆街
攰就停低入去SA 行一陣先繼續

函館到新千歲中間除左登別有無地方值得停留一晚？